[TG]瘋狂關愛對方愛心活動group

你係咪聖誕除夕無野做呀？
入黎啦
依到開左第三個月，留低既都係一班精英
平時活動有party room，打牌，北上，食好野，飲涼茶，行山，露營，影相，行街街
年齡都係90s左右
男女平均，可以隨便入黎執一個番屋企

快d填表啦等緊你join活動haha